依家d 90後係咪發錢寒？叫佢幫手下整小小既都Charge返我朋友錢，有無攪錯！

話說我有個朋友要影擺酒結婚相，

因為佢話出面搵人影好貴，一時又臨時臨急找到人影etc......

咁我印象中記得公司有隻90後係freelance photographer，

咁我咪叫佢幫幫手影擺酒結婚相，

咁過程都係好短，由朝早7:26佈置花車，

跟手接新娘去到行紅地毯，

最後佢留到夜晚擺酒12:43送親友後先走，

自問我朋友過程中好都有禮貌(非要求多多的西客)，

最後臨走都有比利是佢+叫佢自己飛的走（比左封$50利是佢），

咁今日我就問佢拎相啦，

佢竟然夠膽死問我拎錢，

大佬果日已經無叫你比人情啦，

佢竟然話收我300/Hour，total埋單$4,500.00，

痴撚線，發錢寒成咁！早知我自己渣Iphone去影好過啦！

你真膠定假膠ar

幾抵食唔錯喎

真人真事

1分重作

假到...

00後好過佢地好多

果餐?

如果係真嘅，你叫你fd結多次，你用iphone 同佢影啦，咁老友

等緊summer intern

垃圾

唔係掛
首先個90後有正職做freelance 已經唔撚岩
幫正職同事手竟然要收Freelance 人工！？
嘩 咁以後使唔使每做一個Task 公司都俾freelance錢90後？
仲有個Job 幫緊90後個portfolio，俾機會佢學野，唔收佢肖像費已經好益佢

善用起底功能
樓主十個有九個post都係屌九十後
仲要係滿口歪理咁屌
笑咗 做炒散都有$60-70/hour啦
憑咩要人免費幫你影？
如果個個都識影 咁你又點解要叫佢呀
唔用你自己部iphone？

恭喜樓主又刷到存在感

捕獲新會然

其實我踢爆佢有做Freelance佢基本上唔洗係呢行發展，我對佢已經好好了。

咁過程都係好短，由朝早7:26佈置花車，

跟手接新娘去到行紅地毯，

最後佢留到夜晚擺酒12:43送親友後先走，

咪臭係
橫點呢個年紀90後幾努力打工都買唔起樓
果少少錢就咪計啦
樓主都算垃圾 比我聽到真係即刻開佢波

？

過程好短=成日

你比左錢佢先
一收錢即刻影相向公司告發佢
等佢拎住4500$過世啦
呢啲90後唔好好教訓下佢唔得

CHING 好波
D 90後唔屌唔得

啲90後連無限商機都唔識

結婚擺酒都用咗唔少錢啦 都唔爭在個幾千蚊
加上人哋影相都岀心岀力 仲要幫你朋友執相 time cost呀 老馮呀 仲想威脅人爆人做freelance 無恥

食得鹹魚抵得渴

之前有單 新人罷酒呃老師傅事件 ， 依家就變成old seafood 虐待員工事件

有樣野唔明， 你話果日已經叫佢唔洗比人情，但你話係你朋友結婚搵公司同事幫手 ， 影相都要比人情的嗎？？？

點解要比50蚊佢
你朋友真係好人

收咗利是仲想要人工？依家D 90後真係得一想二，貪得無厭

50蚊飛的行到幾多？

次次睇佢做小丑屌九十後都已經無感覺。
將"九十後"變左做"老海鮮"，一樣都通。
又或者睇完佢d post，可以代入返，然後放入了屌老海鮮視角：
家陣啲廢老唔肯教後生
家陣啲廢老少少錢都畀唔起
家陣啲廢老乜鳩都要屌
諸如此類

豬sir點睇今晚決賽

3:1

洗唔洗幫佢叫埋林寶連司機呀

同意 樓豬90前真係離譜

真係好想了解下其實出得依D Post既人係咩心態？
係真心討厭90後？定自己自尊心過低？定其實自己係90後勁自卑呢？

是其是非其非

屌你老味，九十後垃圾就認啦！
樓主嗰時同老細出trip，見幾個大陸客
傾完公事班大陸客諗住去叫雞，但公司又無budget，樓主都抵得諗，同班大陸客上房玩三穴開發，深喉吞精水地獄乜柒都玩齊，最後先簽到張大單。老細見佢咁為公司著想，年尾仲加左佢五十蚊人工。
你班垃圾九十後唔撚上進就收嗲啦！

淨係俾生果人哋食
梗係收你錢啦

如果你踢爆佢會被charge 謀殺㗎喎

假膠打咁大段野，唔累架咩？

今次呢個差左少少...

似抄鳩上個星期 婚宴攝影師遇閪客個POST囉

樓豬回撚曬塘

系我就5撚比返啲相你班廢老la

最後有無收到啲相?

師兄仲出膠post屌90後out唔out d

垃圾樓主開埋既垃圾post都咁多人認真 痴撚線

最鍾意入樓豬啲po，每次都好期待個故事